[求助]屋企隔離忽然間變咗隔離檢疫中心( 非港人用)

好無奈又好嬲，政府霸王硬上弓將屋企鄰近既曹公潭戶外康樂中心作為隔離檢疫中心，並收容曾到內地非港人。區議員已經跟政府商討這個問題，但政府不願溝通。

極度失望，亦感到無助。請問大家有咩方法可以幫幫小弟🙏

咁仆街
anyway

Molotov

樓主住朗逸峰

r.a.p 求救係無用 要自己反抗

下世小心, 鬼叫你唔反抗 抵撚死

比啲博愛精神

if u cant beat them, join them

加大力度
用埋哂啲共匪用語

其實個病毒飄得3米距離 同埋出入口都比民安隊封住左 運輸來回又係用專車 我真係唔明點傳到去隔離屋苑

算啦 唔識反抗咪比人用囉